［金塊聯盟第一］NBA 2018-19賽季討論區 (8）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

標題落燈會加速gg

唔信

use this
隔離=要返高登個件

@@@@@@

決定要買件畜波Kawhi 波衫

好

推

湧要炒腸50+了

BTW大腸痛想射波

返工 不了

あ頓打爆勇個底啦

菜係咪要豬比魔術

用埋自己身體燈

垃圾隊黎

識講野

癲，對太陽的愛傳入身

原來依加播緊殺破狼

lm

推呢個

LaVine

陶大腸最近還好嗎

真係好耐無見佢

13th pick
booker > fuckme > mitchell
不服來辯

Fuckme勁到

mitchell bust lun jor

標題

今日又準備豬波了

Papagiannis>All

ingles steal leader

fuckme次次打起都豬波

屌 守唔住

lavine真係好正

要拋西瓜先搵到佢

Lavine勁到

RIP雞塊

達

若干年後 13th pick既all time field goal miss有無機會多過晒頭12 picks既總和

季前個個笑鳩佢

我大波士頓關鍵小王子一個三分追平啦

我紐

Smart

jm9真係推2個po

咩直

塞

LBJ + AI + Wilt + Olajuwon + Big O都好似過萬Brick

睇唔透垃圾塞廢定咩直勁

榮叔係咪又唔識睇鐘打波
得24秒輸三分走去射球2分

鹿

塞臨尾個play咁hea嘅

主場魔術都輸

屌

做乜依加成日第三節完已經8,90分

sor唔是總和 i mean屌打其他pick

塞軍齊腳反而唔識贏

Wiggins傷出？

我大波士頓今日失準啫
雙Leonard今日加埋先得12分
廢物隊長就唔講啦

係難得我地關鍵小王子咁落地，班隊友竟然迫害佢

畢拿勁到

紐約場場打逆境最後輸兩分

魔術上年季初都係好好勢，之後就…… btw nyk幾好喎

喂喂喂
乜tatum唔係好撚勁架咩

二次進攻得14秒，變相回合數多咗

我紐一到第三節就爆發小宇宙

sabonis

隔離雀屎同熊仔都咁緊湊。。

塞搞咩咁廢

當值仲唔係roy？

講真 佢依家咁倚賴iso 有手感嗰日咪好波

不過防守預判係幾好

利申：今場冇睇

冇人睇天賦狼？

等陣大腸然到湧咪唔係咯

殺破狼

公鹿如果有東2 字母mvp ok?

不得不提
離開龜的一定有好下場

俾苦練隊反cup梗

俾Kobe tune過嘅都會變垃圾

睇緊公鹿 , 好似睇人打緊2K咁, 過半場俾波字母個, 自己一個搞掂

今年Middleton一定要all star

曼巴毒上腦

rose

rose勁到仆哂街

仲有middleton
Bledsoe
輪住iso

春麗頭有加乘

木牛隊唔係浪得虛名

劉馬車唔爭氣

終於lead返

Hi

肥T加乘

今日
約翰禾爾就要話俾大家聽

東岸第一控唔係Lowry

最廢雙槍唔係巫師

慢撚

fuckme今年有無機allstar到

too fast too strong too good

肥T晚晚操佢?

東岸輕鬆啦 屌

刑天呢啲垃圾波都睇

都幾有機

勢估唔到瘤弱人個陣可以同隻鹿打到咁精彩

暑假個個都話爛約 連牛d寫手都唔睇好又話bust又剩 明明就係狼同牛既養成系統太廢

仲要射姿靚動作靚

有乜可能入唔到

daj今年罰球攪咩

有時天生既運動能力, 唔係可以練到出黎, 剩係呢樣都值唔小錢

睇慢撚 等開波轉場

潮人啲波冇11點都唔使開

請問各位有冇買nba league pass?
搵嚟搵去都搵唔到啲promo code可以再抵啲

迷雀咪出聲 唔使怕醜

Bogdanovic

怕爽死廢到笑

1030緊係睇太陽

狼冇養唔掂佢wo
佢傷之前差唔多拎緊20分一場
係之後大傷jawo

通常10:30等埋香港班fans 開左工坐定定食埋早餐先開波

爬起身睇 當直

係潮人主場太多花神

打第四年都唔撚識3秒咁

垃圾塞真係垃圾黎架喎,豬比摸術

skrrr🤙🏻🤙🏻

Black dirk喎

今場占士應該爆上三十分然後照比馬刺屠

87.5%ft

今年準到cls 場上最準應該佢

魔術頭十場廿場例牌威威

難啲播
馬刺啲性感防線

same as 潮

木狼冇見頂就立即贏波

見頂= 辣殺

性你老母
波波落order收foj山啦

拎廿分係佢勁姐 但佢d出手選差足咁多年都無人執 防守更加唔洗講 狼既育成真係好煩 永遠都由得班新仔鳩打

中間頓勁到

屌 powell無啦啦鳩鬼兩粒三弟 框都唔中

fuckme一世死忠

dallas士氣波!

追住細撈來吹

JJ

JJB

cls

人又型
又有星味

天父爸b保佑湧成隊射極唔入

仲諗住屌鳩jjb仲有咁多時間都出手

ff下好

佢係咪2k㩒O飛重播點知變左推人

又係努力練波撚

Q1行行企企都兩個Foul

冠軍控衛大心臟

禾湧不會連豬兩場

炒到湧30分即買意甲波蘭神鋒波衫

lavine 已經落場

係時候輪到我Jabari 發揮

trea young模版

開季0-3

占士要哭啦

我屌你老母 你老母比狗屌

想睇意大利統一運動

好球 反轉意甲

好傷心

Fuckme就勁到仆街
見頂就廢到仆街

一離開垃圾狼就會爆seed了

13pick勁過1st pick是常識

我獨

一陣俾人反cup了

湧士驚咗我腸b2b都唔敢輪換

小心甩尾呀

dsj 搞乜

=.=

Papagiannis>病閪

agger

d旁述係咁吹奏fuckme 睇黎最後又會吹大左

你知道誰是NBA DRAFT最高排名的希臘球員嗎
是Georgios Papagiannis!

唔記得2k16定17 MyGM常識題有寫

字母老豆>字母

愈打愈冇自信咁

垃圾牛是咁 咁多年都改唔到

Wesley Matthew條垃圾開頭就3-4 而家4-12

冇見頂 木狼就贏

見頂=真。毒瘤

好神經刀

Cuban仲要加佢人工果下

屌你咪撚燈啦

Butler:I told you

好穩定wor 場場最多33%fg

夫g

今年爭氣啦 好想睇多次Dirk入PO

下年終於完約 求神拜佛唔好續佢

想睇佢入all star 雖然應該好難

有冇人可以解釋一下點解dsj會咁鬼頹

德國佬年年都唔幫手雷動

見到新嚟個個勁過佢咁多 唔頹就怪

當直

on9 game

當值

Ddr會唔會又恐皇症發作

冇 條友太低調

LAL VS SPURS 見到Edison

我叫陳冠希跟我唸一遍

上場都係度啦

ariza hold波你ayton roll in啦

刷分

季初話玩入樽賽拎冠軍

今年新人好多都展現實力

DDR

maxi kleber同dfs好大進步

湧今年係咪轉左玩內線波

發火丫 打波係應該有火架

有冇咁快呀

係時候到我隻ddr發揮啦

grayson出場

D.Jones > あ頓

Kleber射波準左好多

dfs都係

湖咩事

打架

我皇未番工？

但係DSJ

又唔係爭位打，唔同位置應該冇乜衝突架....

DFS防守先重要上場搵佢守KAT都守得幾好

但球權冇左點刷數據同improve

唉 好擔心佢 雖然佢上場準絕殺

Rick仲係要DSJ做Playmaker

坐左係Luke walton 後面

ayton=bust

不嬲有D冇3 今年有埋3

籃板痴漢

jones on lun 9

勇轉型

佢做playmaker 都叫OK 而家係拎唔到分

fuckme 今年勁到

都射唔少啵，雖然冇咁多波俾佢癡

嘩屌 潮人咩事

為表弟做準備

三分隊湧17分入面16分係paint

doncic

屌 唔係咁輸返呀

馬刺變左打小球

比返Doncic做playmaker DSJ專心打無球走位吧啦

Jones連搶幾個進攻籃板

波波唔比贏

得垃圾塞保持水準

doncic第一場個時俾人笑bust笑到

見到淫Klay啲三分咁真係好難過

早幾日係咪仲有人係到吹奏緊Klay

果場佢唔係差，不過a頓風頭太勁姐。果場好似好多都係屌Matthews垃圾

ariza

我皇今日要3連了

無射波

向後傳係做乜鳩
nba d內線有幾多個係識打籃球而唔係齋高
屌成班垃圾都on99
香港私league求其搵幾個肥仔都高球商過九成nba內線

佢得既

個場佢都一般好多鳩射air 成班之後話佢bust又盛 btw Matthew場場垃圾

Not 1 not 2 not 3

要到出局邊緣佢先救全家㗎

curry 6 ast

龍王真係好撚勁

湧係邊到揾到咁多跳跳虎

好似比以前更加慢熱

小牛最後兩分鐘打得好差

可以做多D空手Cutin埋籃 但都係治標不治本 始終都係要DSJ練好射波

呀波有得射唔射

下一場打大腸

班所謂潛力新仔吹大咗

對forbes
刺撚都叫你射啦
佢冇守架

Lbj係咪做俾隊友暖機先 翻工冇得睇live

無人識boxout, oreb輸到...

2條友唔識射3分

Lavine 又30分豬波

潛緊

Ddr 要向世人證明佢冇恐皇

條友pre season好準 又話成個summer搵curry 個trainer練射波 最後出到嚟

廢到

Td:你睇下我皇 佢只係一架車 佢只係一架車 佢只係⋯⋯⋯⋯

唔知佢搞乜 打到好迷失

伊隊勇好陌生

今日三分5中1

叫佢cutin不如畀個波Jordan啦..佢冇射波真係對呢隊毒撚冇作用..鏟底分波宜家又唔到佢做

淫klay搞搞個頭先啦

JJ, TJ, Tyson全甩位
做多啲波俾TJ好過, 起碼有分

Shot Decision柒到

點解我隊雀咁閪都係輸得5分

lbj真係退化了

刺撚又射左

Duncan：嗱，今日贏波送部私人珍藏波子俾你

上場打狼都叫OK d 今日食哂屎

Ingles一場貨仔，已bust

冇射波其實好難係小牛體系生存 佢再唔改進下D射波 過一兩年見底就真係拎去Trade

屌 馬刺幾耐冇試過一節拎40分

湧今年係咪轉型打內線
咁多隻跳跳虎

單節7個助攻

刺咁既陣都一節入到40分
潮d防守

今年波波打返14年速度

而家除左佢 成隊都識射了 當然harris同matthew都好廢

無得差

只係對面射極都入

睇到猢區真係好撚核突

跳跳虎

Dsj無得打持球威力大減

連jones都打得起

刺第4節會倒番水俾你
定啲黎

但速度明顯快返

幫牙皇回顧往昔

Matthew仲食緊18M Cap

唉 又輸 都話最大問題係射波唔穩

咁Matthew柒極都有個身型喺度。dsj攻唔入真係俾人針住打

下年完啦 吊佢

Klay back
屌

有冇ching知道wiggins傷咩

成隊suns易甩位到
booker兩次klay, 一次curry
5條友防守都on99

起埋機了

追Doncic打啦 D美國佬都識串19歲既Doncic腳步慢到成個40歲既Dirk咁

都唔係頹到四節得果唔夠70架，講緊之前打湧打到百幾分

屌 以為今年湧會輸內線輸死，又俾佢打得起班跳跳虎

點解會係tj係底, ayton出去守三分

條友好心打少d fornite減下肥

大橋

下年老底留隊就諗得過

空曬射唔入打條撚咩

傷心💔

吾汪未開齋

Full team 熊個隻豬頭骨又番黎

屌你咁都要鳩射

連續得分上分要斷纜了

grayson allen

有咩問題？

19歲仔 鐘意打機都合理既

我覺得吾皇去左湖成日鬱鬱不歡咁

世界末日啦

佢打fornite好勁

唯一J到的位

為個仔jar
今場唔計

有個仔打人坐緊波監,sad緊

吾皇想逼宮禾頓

成日見佢IG po自己打機片

屌你老母Canaan
真係激撚死

大腸算唔算nba機場，專幫人起機

勇今年啲後備好有活力

太陽其實都打得唔差啊

不過真係兩班波

tank得

好驚續佢 啲3分射得柒都算 最憎佢係低位拎住個波背籃單打 未睇完都知佢鐵撚硬

打大腸係咁上下啦

季初有人話今年湧後備廢

你睇下啲防守幾易被人撚到switch哂先啦

條友日日打 佢連去中國都搬埋部機去打

隊隊都係架啦

呢條lineup係我今季最想keep住出

Lbj

ayton, booker, tj, jj啲意識太差
tj, jj單防就無問題

on9 kd

0分猩猩

講真都唔期望太陽班友防守keep up到勇士架啦

進攻唔便秘已經好開心

好誇張嗰個 jump shot

湖人fans : kobe > lbj

合情合理

呢期你威 駁唔到 爵士=笑話

唔係湖狗都覺得KOBE>FOJ啦

神獸咁

防守連最簡單嘅P&R都擋唔到
但最大問題係進攻廢過學界咁鳩傳鳩射，勇根本唔使出力防就自己turnover

錫返

睇足三場
每節都幾球ayton跑出去守三分
唔識switch都諗下留咩位阿

我皇：俾啲尊重垃圾刺啫 下半場就反cap

ariza廢撚到

mitchell layup都炒

Kd都係

James magic mode

兩次空晒上籃都唔入

得第一場好

wide open 3
wide open layup

睇緊咩

走籃都炒

cls gallan

都話係jennings架啦

ryan你扔俾ayton好過

自己上得唔得呀刷分仔

Ching 終於用自己意志講波

要佢刷個陣又唔刷

火箭孖寶

咁撚樣traveling

crowder

爵士世界第二廢

原來gobert

係，唔使點得分都咬得住，得分就不得了，驚波波心臟病發

望一望box score
Lbj兩分

Kobe5冠，終身一隊
foj 組superteam都係得3冠，三姓家奴

高下立見

終於識打波 太撚遲啦

Foj 呢場斷佢個得分上雙紀錄我派5000

Tj+ariza>tj+bridge>Ryan+ariza(on9狀態)

吾皇2分都未比人炒

咁先恐怖wo

係咪專登輸到臨尾先嚟追分㗎

Lm

2000我既得唔得

你自貼算啦

5000你實走數/話比左你d湖狗好友

grayson唯一一個打得好

你雀

意粉

壞人連射波都冇埋仲有咩用

馬刺平安鐘意粉

算 上年輸曬兩場俾鷹添

意粉一直留馬刺啦

同你一樣 唔識入波

湖狗d射波廢撚到

mitchell真係要搞搞佢

最哀76冇留佢

on9 Booker撚到應一應

做咩今日勇士會認真打

兩節勇

如果係bust既無得搞

Demar 返生了

見到佢喺馬刺打得咁好 好欣慰

熊場波兩隊都唔過90

感受到威脅

唉 希望下場咪再咁on9

俾kerr屌太hea掛

有死過咩

welcome to NBA ayton

好撚慘

Playoff 佢都未算最柒丫

ayton

佢番生到agg死

今日Wiggins 傷出？

打吾皇就會死

Curry今季咁快上力

空晒射唔入

LM

係

一傷出就贏波

尾場有啲7

大腸個防守好性感

仲要paint area炸

booker防守同見頂差唔遠

射姿變哂形

Klay

Mills 防守好廢

kuzma 成個人飄起左

依幾場証明真係butler carry

淫k

單挑單到咁真係Booker思議

kit

咁佢係真係做勾手

兩睇啦，
Shamet有表現空間幾令我安慰

打法咁養生都傷 見頂傷出真係少見

Booker 對住淫KLAY 成日過唔到又射唔出

有啲不滿igor個陣
好心ryan咁就出tj
ryan無態, 你又輸緊廿分

上場有Kat + aw 但冇butler = 輸

今場有Kat + butler 但冇aw = 贏

代表啲乜就自己諗了

黑曼巴

嘩 屌你老母咪嘈

lbj真係troll

mitchell

無睇，佢又做乜

淫KLAY防守真係頂級ge
booker次次都好早背籃, 囉patpat撞幾步先轉向, 其實幾易捉路
不過控波唔係佢強項, 俾klay封死我接受到

吾皇真係無走步?

Mills啲垃圾防守

foj又天龍八步
屌你老母

3步上籃

有冇諗過有butler 冇kat + aw都會係贏

死湖狗foj黑哨

D球証真係盲架喎

次次睇你屌lbj都好撚激動

上季有冇試過冇KAT+AW?

d人成日問lbj幾時老

睇黎有答案了

佢年中封死幾多人3分線都拍唔撚入

潮人+我皇 點會夠薑吹

屌你ddr依球冇foul?

吹比你都炒罰球

明明上年打癗好勁

依下真係好明顯

佢死占狗嚟

痴撚線
天龍八步黎

明顯得過份左小小囉

第一日睇波? 一向走步條例並唔適用係吾皇身上

咪能25啦

ddr真心慘

上球foj走步就有foul

依球就冇雞

睇左咁多年重未慣咩

我見到吾皇個樣都有D尷尬

真, 所以見親klay熄火都無問題
因為佢防守都可以拉佢point plus minus做正數

又到馬刺倒水時間

都唔係第一日嘅事

可以每100回合失125.9分

季前聽到有人講改做佢做Harden型態, 真係笑而不語

證明城城係角色球員

蟹步重出江湖

成個POST邊個屌James Harden 隻閪手屌得最多？

佢係邊個既fans？

我唔多講了

雙廢老打成咁嘅話要佢哋把撚呀

竟然比呢班鼠輩小兒迫到我出絕招

睇開啲啦 打湧

JJ得8分鐘既

我上季夠日撚日屌鳩謝夫廢啦

我係咪垃圾鐵fan屎啊

勇又搵樓豬愛人Red Panda表演

又半場70分

你上季係日撚日吹捧鐵爺鐵爺咁叫wo

所以你係憎佢

仲有拳王

屌你

所以我buy季中決定tank就buyout ariza
留返多啲時間俾bridges
bridges好用過JJ好多, 起碼有三分

估錯左，原來係拎唔到三十分之餘又比馬刺屠

其實個陣仲要有排執

今年真係唔好ff入playoff

好羨慕佢可以不斷環遊全美國

拳王好似差過上年好多

我求30勝+Booker 25+5+5+Ayton ROTY咋
邊個癲到諗playoff

我

我記得第一場贏牛仔有人講

季前一大堆人吹潮前4 殘刺就連playoff都冇
宜家潮連垃圾刺都贏唔到

今場都OK嘅
平平地留拳王養老教下ayton啦

今場會唔會係ddr咁多年黎第一次贏到lbj

半場啫
第3節就反cap
馬刺慣性倒水

Ayton ROTY都難
有時見佢pick完roll in好好
但無人有反應即刻俾到波佢
無個pg真係好大問題

常規成日贏
係playoff未贏過

刺trade 左ddr 之後邊有人再話佢入唔到playoff LMA+DDR 穩入playoff 啦

講真

無咩邊個覺得刺入唔到

nba可唔可以唔好幫foj係咁含撚出notice j佢打成點
走埋步都係8中2 要打飛機都遲啲先打啦

唔好撚再出ryan啦好無
又慢

潮人buff

親生仔 幾撚多人係睇佢大於睇波

睇IG果d，以為湖開季贏晒

green戴con!??

draymond green?

一直都戴

望下外線防守就知點解會冇playoff

我占天下，唔鐘意既轉睇cba

on9 25蛇，ariza同你好大仇?

洗唔洗咁啊kd!

ESPN

一路都唔知, 俾ayton fing一fing, 甩咗

Mills同forbes真係我奶奶也能過

到底太陽d人拋alley hoop柒左幾多球

波波+LMA 已經夠西岸搶8，搭隻DDR 冇可能入唔到playoff

講真，依個時候就有d掛住dlo

但使洛城飛將在，不教刺犬渡Hollywood 山

ryan連booker指pick都無反應

送波比廢鳩

唔通+個ddr會廢左 ？

屌你老母McD唔留Epayton走去簽呢啲撚樣，萬死不足

ryan點解仲有得打nba

好彩湖今日嘅面又係麻麻地

今日湧咁撚輕鬆

可唔可以咪撚再出ARIZA

忽然認真打波

mcgee真係以前自己邊個?

+ryan

Canaan: Try Me!

我仲以為係對手嘅問題

抄緊24分就tj bridge啦屌佢老母

對手問題啦, 上半場得閒alley opp, 當game咁玩

dllm淫k 咁認真做mud

河神

如果係Duncan +波波我就敢話係playoff 保證
LMA+DDr入到幾多分，都唔夠外線比人爆得多

Okobo : DLLM

黑哨湖

唔睇了

kelly d動作好睇左好多

不過真心似學界mk，插下插下+chok樣

真
okobo booker tj bridge ayton
屌你起碼夠火力, 依家進攻輸防守輸
booker無tj又打得辛苦

我就真係唔信Canaan>Okobo, 今場Ariza>MBridge

唔知點解望親zach collins都覺得佢好憎猶太人

唔知點解

猩猩又to

究竟ariza精神有咩問題先會單打kd幾球

查實lbj 幾時先會唔投訴

McGee
弱智始終係弱智

西決PTSD

原來係咁

你唔j parker個日

Kcp點先打到入nba？

換人啦屌你老母

去TANK隊唔任舞唔同打認真?

屌你KOKO用班老嘢嚟發展佢地潛力呀？

Draw 死佢

拓荒個sxxxxxxx痴撚線

仲以為今場, 湧今年開季流左, 大腸陣容強左, 會好睇過上年

點知......

宇宙湧做乜咁認真打

Booker 8 TO

咁其實公道D講佢有D no call 好多時都因為佢太大隻而唔吹..
明明就有哂contact

講波佬都有講如果放係其他冇咁大隻既球員一早吹左

想收工

我覺得gay 個steal都幾clean

手感仔要返屋企湊女

睇啲to就知今日湧好認真

平時鳩打成日可以十幾廿個to

見你咁大隻, 走步都係唔小心架啦, 唔吹你啦

打和~super!

ayton自己打多d啦

其他教練都有得講下
Pop 教無理由入唔到 PO 啦

雙槍4條友

居然一個爆seed既都無

食屎啦

d call咪補撚左啦

岩岩明顯走步上籃都有call
之後foul鳩ddr冇吹到仲多多野講

foj都冇明星雞?
傻撚左啊

場場比你射20球ft好唔好

狼冇butler 真係唔識贏

勇三節收工，轉台睇吾皇駕崩

3連敗

又表演leflop

未崩住
Kuzuma都未有人守到

第四節先出力等全世界幫佢劣

JJ空哂係三分線都真係無人驚
咁ge陣, 點解唔用jackson打pg
寧願試下

今年tank
下年pick埋新我皇先開局

太陽呢個陣其實係見得人

佢會上腦自爆

West ball dont watch
Bye KOKO

提提大家

巫師對拓荒

97：99

得返三分鐘，睇左先

無人睇東西岸最強雙槍對決

點解會上mills

gasol

居然唔射選擇剷入去

Zubac以為60犯先foul out？

Ryan倒米呢

mills都識應肚即飛

我皇三連敗對上係幾時

燈

馬刺係咪重演09magic 大技

有一排係騎好似都試過

lma屌打

重有成節呀屌

上年季初都連左差唔多10 搵巫師狂轟57止敗

成節比刺姦

咩3連敗 挽下手打大腸都比人收皮

好想同kelly做愛

場場湧對面都有雞，大腸就無

想今年curry30ppg

俾埋雞大腸都唔見得嬴到

佢真係俾人低估得好緊要

Mills真係av啲安全套
一射即穿

無，佢之前唔算話好勁

今年會比人知架啦

Zubac快啲foul out走咗佢啦

Curry又黎

Kelly olynyk?

輸少十分都好，冇咁樣衰

不了

陳慧琳?

鳩下鳩下 又上返40% 三分

使唔使咁癲呀

lma

5犯

做咩叫我

MORRIS

4分鐘

CLS

一堆神仙球

屌你老母29分
今年30ppg

豬霸比LMA 逅住黎屌左十幾球都可以繼續出佢

Lillard係勁既

太子頓諗咩我睇唔透

on撚鳩

巫師今年真係可以打團隊

個個都好撚勁

娛樂大家

個19號邊位

咪類似用cp3 對位kd咁

等lma 沉迷單打

同潛艇一樣, 低調地齊腳

鳩下鳩下又6 球3 分

巫定拓柒好撚緊張

巫同拓柒

今年有Howard真係齊啦

後備又加返河仔同kelly jeff green

但鳩猴出返黎唔知會點

la都算 gasoft都draw到foul

nik又救世

kelly and one morris 兩個3分

lillard long 3

又係Stauskas

呢個簽人真係無得頂

tj正選啦
reddit太陽板無一個係唔撐tj
on9頂撚走ryan啦

屌個s乜春係咪痴線架

又入多球

15-16curry返嚟啦

唔講仲以前刺比人hack

神仙打球

屌你老母James Jones即刻trade個pg

DIU你, 拓對巫 好睇到呢

又tied

之前廢到仆街

Cls,兩隊最後3分十中八咁濟

你估比kelly定beal

屌原來我delay

你DELAY左, 我唔話俾你知

架仔真係上腦

追淨3分 第4節就君臨天下

痴撚痴

西波之王爭霸戰

依球叫唔叫比John wall?

molamola
猢今年等tank

比人blk左你先post

幾撚驚John wall自己射

輸埋今場 tank 了

拓巫 東西岸二線雙槍對決

好理智，空哂都唔射

delay

15-16 klay返黎未

jeff green搞咩

擔心仔

常規黎講，佢兩隊係好睇
入po另計

睇佢地柒都幾好睇既

PO John Wall都痴撚線架wo

usage都係

諗番早2場個球ON9 三分搞到輸波

嘩屌 半場入撚左

準過班潮

我剩係記得上季尾
Lillard 痴撚左
娘子，岀黎一齊睇耶穌

morris 同 kelly 痴左線

Foj幾時接管比賽呀
Btw如果ddr去到刺都俾人絕殺....

gasoft....

kelly

你delay得好勁喎

大腸

屌呢個to7過頭

吹氣王上硬shaqtin fool

垃圾潮人，班fans仲垃圾

sor

nba改左制?

搶完進攻板得14秒?

講得好岩

潮比人大炒點絕殺

咁唔上連登住了

cya

想 2ot
一齊入, 一齊柒

beal

大腸真係快啲簽個pg啦

ariza真係，射極都唔入要你把撚牙

morris carry

今季

跟住一齊shout kelly kelly!

Ddr打皇啲信心好似番緊黎

19分了，希望努力追到豬單位數啦

刷板

foj又關鍵時候to

crazy morris

轉頭畀人絕殺啦

E下係DDR推人搞到人接唔到波

Morris

5分了

不嬲都係playoff 先出事

痴

撚

線

進攻犯規啦屌

輪到占士恐神了

屌 潮人吹夠未

咁唔會再有事
潮入唔到po

黑哨

Lillard 係勁既

But -6wall

還債，因為第三節尾怒吹比刺

Wall都知-6，笑到

wall -6

zubac送

咁呢家馬刺送

-6

一陣

以為玩完, 點知CJ 又勁撚到咁

嘩屌

lillard time is coming

mcgee去完我勇果然學到野

2隊d神仙波

On9!

我以為玩完落左去買飯

wall

diu 你 john wall爭D又做輸波罪人

Wall

Wall比曬機會比會然

wall又-6

湖人熄得，追唔到

mcgee同zubac平時連點樣最快foul out

Wall真係天選之人

痴線西波到

連 連 連

原來支那狗黎

湖依3場漏過幾多weak side corner3?

一夫當關呀

Ddr 12助攻冇資格做飛人流最後傳人

學術研究, 吾皇呢球有無走步

ddr炒左幾多球

飛人流唔等於打鐵流囉好冇

好似呢家中小學都會學拼音

唔係吾皇呢球有冇走步
係吾皇唔會走步

屌你2個字原來真係同音

打錯字 用倉頡
諗諗下個練打咗做連

屌你老母 買勇士-18.5 第4節嚇到屎都瀨埋

連登好多支那狗

吾皇準備又打爆ddr

我湧SEASONS你都夠膽買咁勇啊

McGee

研究下者, 我依家對D新例走步, 搞到好混亂

馬刺加油

成日覺得刺最後會甩轆

吾皇唔會走步仲大過美國憲法架

屌你最後傳人暫時近5成命中都打鐵流?

比lma算啦

屌你講緊傳波啊
飛人流＝唔傳波打哂D鐵架咩

潮幫刺練罰球

反而fibs rule 新個走步唔明
咩step 0

毛巾都爆到入去

無計買左綠軍 閪左

第四節之王

完了吧

DIU , LMA真係玩撚晒

講真我懷疑mcgee真係以為自己係重心

強姦湖個底

LMA今季打到爆計先入到PLAYOFF LU真係

潮人

湖人tank了

Dominated

Lma關鍵時刻攻板已經能力+100
成班on9都唔撚boxout

你應該懷疑太子頓係咪當左佢係核心

湖人tank 得

佢唔係重心
但無佢100%收皮

Pop最新戰術：ddr波縮化計劃

其實, 又DDR, 又Rudy gay , 又LMA , 唔明點解會覺得入唔到playoff

Mcgee攞位真係好差

中鋒黎講佢真係核心

屌啦
你睇下呢堆呢幾場打到點先啦
場場打到咁打82場咩

Ddr變左pg咁

潮得兩個高佬 一個弱智 一個手腳唔協調

得佢一隻中鋒
簽多隻底啦

嘩

吾皇

仲想屌佢慢吞吞做乜9

吾皇

劇本

我屌你老母

DDR 發作

Gay廢到

KING JAMES

Lebron clutch 到爆

皇心如鐵

屌你DDR

三十多碼...

都話比lma架啦

我皇勁到

DDR真係
乖乖地俾個波LMA POST UP唔好,係要自己舞

又over120分

先炒wide open，明知人地要射三分仲要讓3步守，on9

飛人流最後傳人仲有最後機會

對住吾皇隊波就比lma打last shot啦

DDR對LBJ淫笑

好野, Lunch繼續睇

ddr

潮一定foul lma

ddr見親lbj都

我皇成場打到成pat屎咁
臨尾先整球三分

lead 3分, 唔跟貼, 的確on9

如果係高比就會拍多下轉另一邊fadeaway

屌ddr最尾洗唔洗全部自己打
求其比lma唔入都有foul啦

之後air 對面執板完場

對住 DPOY 係人都唔入啦

含呀含呀

佢第4節炒晒咁制
唔計第4節本來命中率超靚仔

高比做到人做唔到嘅野，所以佢咪做左神囉

唉

計埋上年，kuz打正選真係

反占仲有咩好講?

刷分仔+ayton+warren=75分
其他人=28分

Ddr: 又係你條撚屌

冇前面d黑哨邊有得追返

幾球走步都有and 1

不嬲冇

始終有陰影

ddr 幫 吾皇buff

lma心諗

比你條友敗曬我d努力

Gay真係好撚垃圾 睇佢比人隊完球三分頭dup dup個樣就解釋到點解佢打咁多年越打越差

mcgee fouls out
湖狗可以8

想問McGee幾時收皮
真係收咗皮

根本唔foul就守唔到lma

希望打多幾個ot

以前覺得gay 好似tmac

最好

好唔好意思
成隊波仲要靠個阿伯carry
jamesz老了

lma出親手都draw到foul咁濟

唔要佢carry簽佢黎做咩

too big too strong

根本冇人守到佢

Lma射罰球射到手軟未?

炒好多球

拎三十幾分果個俾你講到無做野咁...

DDR 去到邊輸到邊

ddr 辣殺

Hart>>>>>>>>>>>>KCP

佢今日都好勁....
我諗係冇氣姐

屌

辣殺又豬
我皇又然！！！！！！

屌你老母ddr

ddr 打埋呢場就要退役了

DDR真係.....無得救
關鍵時刻阿豬阿狗都收到佢皮

可以諗下hbk點打飛機

如果唔係字母推左上去打pf

第一pf仍然係LMA

快點追呀，馬刺

唔想潮人贏波呀

三節打卡=垃圾
打加時先發力=英雄
this is NBA

結果

又係打返23號戰術

Ddr差少少就擺脫到恐皇症
落力少少啦

雖然我一啲都唔鍾意jj
成個summer唔知練過乜鳩，完全零射術
不過覺得jj booker bridges/ariza tj ayton個陣可以一試
jj控球麻麻，但手長護波，練下可能得，有court vision，俾到靚pass ayton
家下佢除咗體能同切入之外，進攻基本上無撚用，換言之打pg一流

咁多位可以閂機啦

foul what

lbj 妹下妹下都29 分

ddr最後呢幾分鐘除左出醜仲做d咩?

想問大家睇緊幾分幾秒？

去到ot先比人咁搞法
令我諗起上季季後賽 畜龍被吾皇絕殺 之後成隊好絕望咁

岩岩draw到foul

企定定比人撞都foul屌你老母

妹到三雙不是夢

10秒前睇緊大波妹跳舞

2:07

吾皇拔刺冇難度

係囉

隻雞好撚黑

今場foj3次走步有and 1就唔講啦

聞到陣腥味了

ddr係唔係比人詛咒

抑鬱

偷偷留下負皮個條賤種出黎對質啦

屌你老母lma

波波都醫唔好佢

慘, 要睇d猢射到周圍都係了

比波lma屌打到贏就咩都醫好啦

頂多以後見吾皇就叫lma屌打佢

Lma 炒左咁多球罰球 敗家仔黎

其實la可以去罰球線等射罰球

Lma真係要練下罰波

ddr=造皇者

應該出左界啦依球

咁都有得繼續仲有雞

on9

ddr係咪淨係識呢一下

屌....追左咁多分最後又要自己剷....

nba is rigged

Lebron 勁撚到

好似又無

ddr單打咁多球俾人block足咁多球

hart

冇力

gay

我皇兩球in and out之後拎尾彩

Mcgee係ot既mvp
迫太子頓出williams

比吾皇射罰球！？

無嘢講
猢防守端夠搏命

ddr敗少兩球贏左十世

foj

關鍵之王炒ft

個個都飛去想block ddr

foj好波

foj

有乜撚理由比FOJ揸波？

今場比人blk左5球

反敗劇本

吾皇唔做英雄就要做戰犯咁話下話

湖狗等比人絕殺啦

foj做左英雄一陣就做返本來嘅角色 - Clown

lma 拍拍拍
ddr no no no

原本係秘密武器對勇寶具
被Mcgee搞砸晒

邊個敢揹鑊

第一人

依場痴線game

lbj 一路走來 始終唔得

馬刺最後一擊

比LMA 啦

Double team 則比Gay 好過

唔好比DDR 呀

絕殺嘅野
不嬲同馬刺無緣

俾個波LMA唔該

mills

係好睇嘅

成場都準
依家先炒
DLLM

洗撚咩
lma爆兩下就射得罰球

2k game

定啦
有吾皇

LMA easy 2 ?

DeFrozen vs LeChoke

岩岩邊隻湖狗定占狗仲話熜機

熜左就冇得睇foj做罪人賣笑啦

啊lma又幾撚好戲wo

Ball 望住LMA諗住人地ISO, 走漏mills

毛巾...

點守呀屌

皇

守住呀馬刺

根本全世界都expect lma sm

波波

就算毛巾唔入
lma籃底冇人搶板

吾皇做罪人, 慘了

咩話?

第四節之王、關鍵之王、聯盟第一人炒FT炒絕殺累輸波?

最後呢個乜撚野play
Screen都無個

波神真係屈到爆

完

我以為企硬DeFrozen

駕崩了

臨尾做戰犯

吾皇玩政治真係好撚恐怖😱

猢又要收返埋條j

好感動

炒哂ft on99

波波：ddr你有咩事 我頂住 放心

狂賀！

潮人粉絲無得打飛機

呢場真係好睇

[終於識贏] LA Lakers 小圈子討論區 61

湖狗

等睇我皇訪問答乜春

屌唔敢入猢區

開季3連敗

笑撚到我不要不要

點解第一人絕殺有nba notice
毛巾冇?